[I/A] PES MOBILE 2021 【373】歡迎新手加入

Iconic moment：

Potw

How to get 5000點數：

其餘賺到e points方法：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●Game data app

IOS：

Android：

-最新FP情報
-球員數據
-教練數據
-Game Plan比賽示範：
可自己組隊預演球員企位
方法：（查閱教練>MENU>加入小隊(組隊)>MENU>比賽計劃>攻or守）
同樣可以set埋對手教練

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
例子

金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（0800am-0200pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp
Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp
季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

[img]

連登杯冠軍名單
2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

@啤 抽唔抽Isak 好似幾勁

邊個🤔

Potw

有得揀抽邊隻？

ok

OK 抽

拜仁有紅LB

我都抽了韓國巨塔 勁嗎

唔知幾時再出拿姆

你識唔識邊個係昌子源

Who

個po 沉到

垃圾驚無人玩

巴神幫召集

你係巴神幫

我打巴神幫
go?

md清得一關

科蘭都換埋 仲打咩鬼

被hack?

麻花

女子「錢大媽」買菇食物中毒

@牛

go?

ok go one

go 不如最多傳3腳 射門？

ok try

gogo

go

準備定2022

街市雜姑，溝錢大媽靚姑
老屈錢大媽有毒

3腳有d難

係 我好似唔止

牛有無買

第3腳我仲係中圈

牛都買你話呢

防反陣 邊帶入前場

底褲都洗有d不安

go 多場唔限腳？想試下個541陣

ok go

全盛時期朗尼算唔算世三？

得68 ts波都傳唔到下次再試

我啲進攻真係咁差咩

算 當年天才前鋒
最撞得最跑得最有球味

新手lm

Try one?

巴神幫定ozil幫

Ozil

Long time no see

滾吧叛徒

My bro ozil

向來並無意加入巴神幫

武力加入
Ozil幫如虎添翼

牛大媽！

miss you whenever i use 3cb

你唔好攻擊我d幫派成員
我會考慮向法庭申請禁制令

奧燒幫新成員

Hi 菊花

為何分幫派

驚你啊 我搵我律師同你講

Too busy these days

naruto

咁我係咪菊花

深夜一直係我天下

宜加有8 10 67 69 驚未

在一個長方形的空白房間內，將所有燈光滅掉，然後在房間的4個角，每個角站一個ozil 成員，然後面朝牆角，絕對不要向後看。遊戲開始時，其中一個角的ozil成員就向另外一個角走去，輕輕拍一下前面那個ozil 成員的肩膀，並留在那個角那裏....

你搞錯曬 一早變天好耐

Who are u

獅王又係奧燒幫

獅王睇唔過眼最愛同佢互含
所以同我互含

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

見67最近成日上線
有意輔佐佢上位

咁金毛獅王係我朋友呢？

真 打左幾個月份量pvp

你含住我 我亦含住我
太合襯

以前你都唔上嚟pvp

連尼住肯搞世柒分身未？屌你老母，淨係諗賺廣告錢

以前個wifi廢 打唔到online
宜家順先玩

咁咪用data
咁廢嘅藉口都講得出

4g都冇 lag過巴神
之前啤分我同奧燒巴係
Lag奧燒同唔lag奧燒

好耐無pvp 過 忙到呢

@三巨頭
我想申請過左晚上十二點至早上八點，巴神幫話事

ozil幫好屈上面一堆ozil

勁奧燒同廢奧燒

why

醫生奧燒同咸濕奧燒 好分

夜晚巴神幫一個打四個

啤呢

閃了

自從我唔抽Im之後 人都健康左 有自信左

e生奧燒 靚仔奧燒 佳大歡喜

Ozil 8 10 67都訓了
你要

Hi

Welcome

唔係掛
點解你唔教我影分享術

影分身

Welcome Ozil幫

做完大叫
巴神幫正式解散
你就學識呢招

我仲未有你隻教練
pes逼害

打md 可以見到人性

學識忍術未？

我以前細細個都有學

hi奧燒

我玩gerrard ss先要用
正常人用4312 5212差唔多

一巴星落yuki

你用乜陣

Hi 啤巴

4312 343 433

今日5 goals challenge 打咗六場
廢到

點睇d港女改名叫做yuki
扮日本妹

唔興好耐啦
死廢老

宜家興咩名

yoyo

我用psg 433 幾好用

我玩illicic ss

不敢打md 我找不到原因

買樓未

md用唔錯
442廢過閪

一個人campaign 一個人event
一個人好累

先洗未來錢 毛都買唔到條

外父有錢咪得

食軟飯 你估容易

who go 12m and sleep

go得未

睇課金已經知邊個有錢邊個窮

刺客 一生 高登狗嗰啲永遠抽齊im

Laughed no one show u

咁你係邊個

高登狗炒散都咁撚有錢 正pk黎

Me siming

佢係狗 金毛狗

fast
go one 12m

你今晚好串
係咪想打pat pat

Wait

點

Ok now

Go

你改做
我朋友係金毛巴神 please

你係咪金毛先

救唔到

唔係
我銀色頭髮

咁銀有型

我想試碧咸curve

又bin

要射波咁麻煩

你入我po但又唔覆我
真係我唔發火你當我熊貓

睇人地玩好勁 個波飄成分鐘旋入去

無打星星無留意

華而不實 你已經成日扭

阿伯黎

我欣賞電競扭波

唔扭波 有咩好玩

人民日報就不實
控制射門有幾不實

咪係 on99
送到去龍門前點一下有幾爽

通常唔識扭就會笑人扭

扭波真係爽
我地志同道合

同埋傳波仲容易甩過扭波 金色牛.gif

冇話識唔識 想姐

我唔識你又唔教

我想🥲

咁你用advance control

唔撚識

電話控制 制就得一個 90%講timing
timing冇得教

下次食漢堡包個陣教

杜曹

車路士真零封！馬體會全場0射正 藍軍傳控碾壓完勝
新浪網 2021-02-24 07:24:33

我可以

md 一定要用費倫巴治 勁到
ozil P cisse
perotti valencia
好屈機

Sick ball

條中場仲有個巴西防中 L gustavo
好似踢左好多年

我睇過一場波悶到仆街之後就冇再睇過

我當年都為巴神睇過尼斯 悶到pk

5000蚊電子消費券 🤤

分期發放5000元電子消費券，涉款360億

788係咪電子消費

肯定有支付寶份啦之後支付寶課788

用住先啦屌

課788 追紅底拜仁im

做野咁撚慢，明年今日先派應該

想課金俾email

電子雞收電子消費

辛苦工嚟，每次要諗唔同pose又要俾連登仔屌
大家快啲課金支持佢

好合理
又可以促進香港經濟

如市民受野豬滋擾，或發現野豬誤闖或被困市區，可致電 1823 通知漁農自然護理署（漁護署）。漁護署會派員到場了解野豬出現的原因，並就防止野豬滋擾提供意見。如有需要時，漁護署會派員到場驅趕或捕捉野豬。

正苦一定有上連登
電子消費電子雞
每月100美金啱啱好

成年幾無搭地鐵，今朝俾個黑鬼摸手仔

以前中國咩，放任做雞，之後返鄉下促進經濟

但無巴打幫我出頭

fufu

叫都叫隻好d丫

屌你老母
你好好打？

Ok小妹賣相，100$五張，電子支付

@巴神
最愛巴打算唔算係自已同緊自已講野？

gooo

我欣賞你係咁叫巴打go

茅仁理

因為入左黎pes

無通知go

sim
wait 3mins

正式退出巴神黨
朗尼黨here

標準牛絲踢法

刺激🥲

牛點睇

最後3:2取勝

有得架咩go?

典型摩佬戰術on99

活動不過sim 我睇佢哋射

Try new formation

no 12?

前面兩個係包皮下欄咪得囉仲要求神拜佛唔好傷

我d $1000 狗狗幣留比個孫

馬天尼斯 / lkk also ok

其實摩佬退休算啦曼果陣靠呂布，車就夏神，皇就牙朗，其餘做綠葉傻仔咁只防守，有波就比佢地

屈下A米就得

anyone test wifi?

皇有ozil !

摩佬唔識 入波長傳，領先回傳
佢只係睇左Pes真經上半段
冇睇下半段

-.-

咪話試
你又唔試

其實我覺得洛里斯流流地

gi

你認真啲試啦

現實邊有咁易回傳係PES on99

如果摩佬有VVD, 廢奴，mane , salah
應該不下當年433 車

滿意未

唔滿意
你應該要預測到我哋會和 所以開定12m

@#_-$@$/@

第一場 我開咗 你又唔送

點送啊咁多粒

第一場無check

唔係甘串下話°_°

你都無認真

愛要像頭餓狼

高登有5千蚊 點洗

課番個788賀賀佢

佢教熱都無錢比佢買人做衰自己

12m?

Ok 單手玩

怎樣的雨 怎樣的夜
怎樣的我能讓你更想念

againnnnnnn

你一定嬲過我哋認真踢

冇啊點解

last嗰球 我係慢咗劃 就會撲唔到

last個球盡顯價值

話說你可以較5分鐘 咁可以踢快d

仲好玩過平時踢

巴神唔迫害朗尼

有錢抽明日im 了

@ 高燈

Now?

go. 12

有喵想要

fp matic

下星期一 ddg car cb

你和那誰那天分手

收皮啦

最近好唔得閒?

心情好番啲

有冇人玩動物森友會

比人捉哂路

鳩估架姐

on9 game

每次射都要諗好耐

@用住先

諗幾耐

好好玩喎
最近同Mario crossover
又要玩返

Add me

唔諗了

香港人憎on9 咁既垃圾豬西都買
條肥閪仲要話個市場就係要呢啲

可能有人鐘意肥野呢

我

核突佬

名宿建議連加特離「魔」：不要做鳳尾

佢單身？？？？咁我係佢邊個？？？

唔好再send了

ok
俾面奧燒幫

因為我食緊飯

挪威bro 鬼神一樣 半場4:0

四點

17：00go one?

我go你

上堂上到3.30

一係now

叫個food panda食住上啦

啲阿叉成日送錯地方要我自己走出去攞

投訴佢 下三餐都免費 我寧願佢送錯

未試過投訴
之前試過有條友話唔送入嚟
要我走到好撚遠去攞我即刻cancel張單

5mins?

Now

投訴好正 送3張60蚊
冇最低消費

2minss

未試過
見有好多步驟

1min

45secs

Play wt

10% only

gogo now 12

Go lor

again

都話無電

做咩成日咁sad樣

因為我係一個撚樣得肥婆中意我

你好多愁善感

知道

讀音樂讀到傻撚咗

有好嘢唔能益街坊

嗰隻馬娘down完仲要開vpn先玩到
on能9

lag5lag

暫時ok,玩緊新手教學

讀music？拍定手先

又唔應我
星期一又有awb

個教練唔係6點更新？
有乜理由我更新咗都一樣

起碼知道自己第時做咩先

渣撚硬兜

讀完未必做嗰樣嘢 大把人係咁

係咪做老師

總有岀路嘅

咁我又想做番音樂既 但香港少資源咁解

希望

你year幾

真係最渣最渣 都可以去教琴
分分鐘好搵過真係做音樂

unless you are tuba player

梗係 所謂做音樂都係教+拉

真係飛機都俾佢地吹跌幾架

咁可能同學你邊範？

去參加全民造星

要望住花姐 我寧願輸

No my friend

你係邊範 等我起下你底

高大靚仔玩音樂

Not me ar diu

唔洗起啦 嘉寶等啦

me ar diu

音樂人 係咪多數留長頭髮

人生贏家

Hyundai 韓國牌子 hktvmall有得賣
@用住 個燒烤爐

音樂女人係

駁唔到
電競真人應該幾幽默

高大靚仔玩音樂幽默
不得了

唔係講笑 霍哥咁都cow死女啦

係 見過幾次都拖唔同人 淨係好過上面嗰件少少

邊有咁誇張啊😅淨係靚仔炸

of coz楊小姐

99%準

@月兔新海天

pes post?

其他唔識lu

仲有個

你？

豬肉菇 哪呢嚕

Go未

12?

你就像我的B大調 go

想玩523

我feel到係今次了

ok 單手玩

Diu 咁不如12

你copy定呢句都得

因為喺街

返歸啦

ing

幾耐

no problem
go normal now

@ozil67 真人應該係咁

I host you go normal first

invited

P得幾似我

又豬

你係街嘛

根本就係你

99熟練 但我唔識用邊中場陣

你用beckham打翼？

4231 冇翼

4231好難玩

最尾尼馬嗰球dur撚哂皮

你成日都係咁㗎啦

我成日做咩😐

係尼馬70體力頂唔順

射個種波 然後出界

傳到入去禁區好煩

型吖嘛

你扭入禁區咪仲型

未扭哂 扭咗一個

我5後你難扭

99熟練ed?

係 或者98

同埋左右中場 一定係唔識扭 全部傳波技 我玩梗4222前面4個扭得

2個amf?

yes
neymar messi

兔哥有無聽過
雖然幼女滿天下 卻只是水中花

咁高質

play one 12?

any play 1?
valid in 5min

我個女又贏

我個vpn幾穩定，又有得育成啲馬女

如果出joke波女就正，即刻棄pes

Expired

咪即係女足

免費?

is but u can 課金抽卡

呢個鬼妹幾正 🤤

日本仔遇回傳狗
反cup+回傳返轉頭
撚狗咁撚

Anyone play one

No one

吹水吧

唉 打街場算

仲要我冇錯

打街場真係識回傳嘅都係一半左右，認真迫吓有時都執到雞

md是會呼吸的痛 它活在我身上所有角落

啤巴都要自強！

街埸好5好玩

Cls

唔關事架 女人講到明佢係唔講道理 理得你啱定錯 佢話天空落三文治就係天空落三文治

天馬流星擊

頂你邊度搵d咁嘅嘢

啤巴

你係咪痴線架！！！！！

連登

巴神黨d人冇人性

好多女都係咁 港男下下退讓造成

講得好！

thats my boy

啤言論不代表巴神黨全體立場

呢段原來仲有人未睇過

都話巴神黨冇人性嫁啦

Ozil 黨毛都未生齊

入得pes po 都應該要睇過

未見過世面，
巴神幫（巴神、啤）呢啲真真正正乜（撚）都見過

你有錢 條女咪一定聽你講啦
Simply as that

我寧願啤po豬西都唔好po真豬
呢隻豬靚過d豬西

咪就係，刀手=k社

笑撚死 ozil幫成班大學都未畢業 笑死人

呢隻係咪高登豬

唔關嗲唔嗲 係件事On9唔合理

分分鐘過馬路要拖住阿媽

Ozil幫=社會未來主人翁

唔會啦 佢地呢個年紀好叛逆 以為搵錢好容易 老豆老母係廢老
我地呢啲真男人 先知老豆老母搵食艱難 可以養到我地咁大

死廢老咁搶口冇人性 哈細路

佢俾一半

5311震懾街場

啤pin this 用住巴潛威水

巴神
你今日有無振夫綱

關大細咩事

啤 ibanker
最愛 專做M&A
我 保安

你咩新鮮蘿蔔皮啊

成熟d都嘈小d啦

歐洲助攻王

嘈贏嘈輸又點
貧賤夫妻百事哀
有錢就得 唔錢唔嘈都無用

有時冇啲執著

阿仙奴棄將
德國叛徒
土耳其 死中東佬 極端份子

大家睇this post 覺得樓主身材如何

今日收工 見到公司同層條女對腳勁正 點識佢

都關唔夾事既應該

問下你師父 佢可能直接打女人

如果真係對的人對的時間咁樣走真係慘
隔離有po 話結婚後後悔無娶ex,而佢哋仲愛緊對方

Come on James

直接打飛機會唔會直接啲

That’s just life
最愛的是得不到 你一早看透世事

去到咁盡
我走了

甜故情節

你去同女吵架？

不要提了

講一句：我俾首期

你就豬

有無人試過ex同你講後悔無娶你

高登！

........

奧燒夾公仔叻5叻

Hi 高登兄安好？

你唔好又刺激我偶像

咁個d mk埸呢

唔識玩個d
見youtube好多教學
不過冇心機學
中意去日本夾所以先夾namco
起碼一定夾正貨
Mk 個d分分中淘寶老翻

有冇pokemon夾

Namco大把Pokemon連d唔岀名嘅精靈都有

屌

邊隻你最愛 今次應該可以得到

有冇大波獸、乳牛女、，含撚娃

我卡比獸 啟暴龍 噴火龍 耿鬼 貝貝龍 護主犬 波加曼 火球鼠 由基拉都夾到
基本上有小小fans佢都會岀

含撚娃有 其他唔知你up乜9

無奇異種子，車尼 靚仔比卡超

有冇得直接買

今個月有車尼同比卡超
仲要情人節版 拎住個心
好撚靚 荃灣見到有 其他分店唔知

Carosell應該大把 但新定舊得賣個個知
同埋夾開心好多

go one happy?

岀左街

wtf?

巴塞皇馬又送錢
0:2、3:1

右呢

後生唔玩唔通40先玩？

屌 你涉獵好廣

仲有水鋸鱷

我每一代pokemon都有玩
最新劍盾一隻都唔識都有玩
但搵唔返以前日夜鍛鍊去取勝個種心態

南韓奇誠庸被指控迫師弟口交

咁牛逼

草 (一種植物)

隊草 (一種罪行)

早安

巴神鐘5鐘意飲咖啡

開始戒了 希望大家都戒

要返公司做野的話會飲 但係無咩研究
飲完會訓唔著

=食牛？

上蛇e排5潛左水去邊

7成時間同女過
2成時間玩gbf

有無飲完手震

小學就玩雞姦

熱戀中？

韓國野唔出奇 好黑暗

會緊張 腎上腺素激增
非常激動

點睇d人朝早飲雞尾洒跟住開工

邊個咁樣玩尻美斯

痴撚柒9線
我今日晚餐飲了gin tonic 啤鍾意嗎

high class 我尋晚食飯飲清水

dejong?

而家d新仔真係唔識respect 廢老

清水 點解唔飲可樂
可樂好好飲

有氣

thx 奧燒

啱啱換左robben

個陣小學

一定係處

有沙比阿朗素

有matic

猩猩不見了

無簽新人可以有排唔洗課金

即係9成時間玩gbf啦，扮咩

亞特撚大美斯做乜轉左會
無左佢仲點開大

乜水嚟

今日咁早入得

Anyone敢挑戰挪威bro

retweet 個efootball point獎勵我開PC可唔可以拎多次?

原本正選10號仔，同領隊決裂咗，去了歐霸皇者

可以

之前

twitter個活動點解會變300coins？
唔係100+100咩

Diu

一抽。。。

唔敢

太多人retweet
bonus

同一時間有3隻驚維緊 人生無22了

以為你尋日話被人拉咗

隻哈維勁唔勁

any?

Ok show u rubbish form

ok, show u leicester

Ok go

屌細帳中duplicate

我都中duplicate

3/5 都唔中

我係奉公守法嘅愛國者

新手一問 金卡重覆有咩好 又中碧根包華

賣gp，公廁黎

我keep
等補償

真，另外四隻都有

非禮禾輋細路女個色魔拉咗，成30歲人孭個咁背囊...

而家真係無聊到無野玩更新完登入拎300coins offline

想要elber efootball points 可以換

me too

記得efootball points 要登入個19page 攞

仲差5000points就換到第3隻im

岩岩拎左，開頭我仲心諗乜鳩都無既

又話rubbish form

補償咪又係duplicate

我剩係認到其中1個係粒拉個凜

每個星期不停重覆冇停過
iconic moment一樣
活動一樣
campaign一樣
online 問題一樣
fp一樣

啤巴點睇呢球，韋拉面對前全港第8李城防線都咁冷靜，大哨上身

之前都話有im抽過下癮，而家出到無野出，重覆係咁出，邊個抽
md老問題，日撚日都md md，新活動又無

上次我中哥狗 rijkaard etc

扮乜
鬼㓕刀劍都唔識

睇得出黃前呢期練過叫隻gk出黎
可惜，牛絲單刀技術師承大哨

中左elber yellow

我都估唔到d反擊咁快

第二球拉拉下甩咗粒掣

go番場try try lor

沙比阿朗素 35碎

Bug lv!

中左未

未
應該跑得好能慢

係喎 太曚睇唔清 鬼滅未得閒睇，遲啲睇返粵配版

有無抽im

皇果隻反而有驚喜，拜呢隻仲衰撚過利版

皇果隻跑快d同埋朝攔截技

用住先 你記住要振夫網 要硬起來！

講就兇狠

男人既天堂

of coz not

抽im會上隱的

大獲全勝

要加入Ozil幫嗎？

佢年中應該唔小人搵佢做sp

咁多人做雞個個都拎個body賣錢

我係話hugo1991好多人搵

何不加入"X住先啦屌"幫

乜水黎

@巴神 我地有新敵人

個個連登留tg都係留Hugo1991
好似係成人台傻仔留 比人ban埋

Anyone 挑戰me

diu 完女啦?

我不接近女色

挪威打左高登未！

有無巴打抽左拜im

2抽 黑波

18抽 0im

會上癮的

金路明勁嗎

我都係呢隻

Elber 都好 特別啲

有咩銅波勁人

當年呼風喚雨的金路明

張莫斯

眨下眼係自己最廢嗰隻

Me too

追咩

腳腳七注
其他自己腦補

純粹想抽下拜im打matchday用

On9 禁屌輸波

金都咁勁？

我終於組成robbery 怕未

抽fp抵屌啲
呢個pool冇咁吸引

冇錯

咩英文？

Zhang linpeng
廣州恆大 好似係

咩菇咩菇fire

唔用中國人

巴神

咁我推薦白波 陳俊樂 三浦知良 鄭大世

永恆經典

佢唔欣賞

你abc唔識分中国人亞洲人

我推薦 ono
白波 10 skills

有隻白波mengi 上到84 勁？

3抽中馬圖斯
金legend中重覆左閘
想馬沙比多d

我識分bno人

冰個

勁 踢打比郡應該好勁 有朗尼調教
@最愛

今次potw 得隻ajax金波有興趣
免費300金係咪抽im 跟住一直不中算了
@啤 @鈴

曼聯借俾朗尼

超撚大隻

踢波有趣在 唔係大隻就有用
唔似打籃球 高佬大舊衰就屈

又吹奏呢啲黃毛小子

im=“吸金” 隨時一百抽

好靜 好靜

Who go

咁算了
準備練下金路明 del piero bebeto
三箭頭

抵死

抽多十抽 唔中就算

佢都肯定係成功多過失敗先可以千四分既
仲難過啲咩

hi 奧燒幫成員

你好 啤巴

你好 有冇興趣加入奧燒幫

抽左拜狗jm未

我唔敢背叛巴神幫

否則最愛話會請我食手c雞 親手c開d肉

可以得到ozil嘅稱號

幾抽😭

其實係咪印度人
個feel似東南亞 印尼巴基斯坦d fd

好癲 仲有冇呢啲地獄gif

...=.=

吉高登一生全部收曬皮？

happy?

抽5到拜im uphappy

this pool not gd enough, no need unhappy

no one p

想要

要夜d

曼城贏波 你開心吧

哥帥：19連勝的原因？ 因為我們很有錢

金錢足球

今年歐聯點

籃球真心on9，矮仔含撚

雖然係 但只係其中一個因素 有錢都唔一定成功的

12未 好撚眼訓

希望哥狗唔好再臨時排鳩陣
唔想叒八強出局

幾時改

kg we go happy?

未收工？

Now we just need a manager, who knows how to consistently play in front of the opponents box and not in front of our own.

Jose is wasting the creative talents of Tanguy .Dele and Bale with his old school, ball-fearing, no-plan-of-attack style of play.

呢隻馬圖斯鳩鳩地

不過條後防真係駛咗好多錢

we happy?

go
輕手 啱啱訓醒

ok try new formation

not available

年年換一批實換到岩

no la need 默契

被㩒屌

好彩

雙翼唔飛

龍格保都得 咁condom都得啦

不過哥狗調教人係有一手好過摩佬

我們都需要勇氣 去相信會在一起

again? use this formation revenge

go輕手

show u龍蛇

ok u right

no la, really㩒屌me

啱啱訓醒可能睇野快咗

我年初一嗰日都俾你砌咗幾場

我鐘意 給未來的自己

anyone help me try

diu late

go 兔slower

go try my yellow legends

好窒。。

yes 老細唔想我打機 破壞我wifi

4g la

4G faster than wifi?

in ur case yes

已封鎖會員 得不到是最愛的

佢最後點

好似救到，縫返塊面

眼鼻口？

咪po啦
我準備轉會ozil幫了 至少ozil幫係po ig女
巴神幫兩位大佬 po啲獵奇野 太恐怖

邊個ig女

補血！

如果我而家先玩會唔會太遲

我又想玩

pes=公廁，高登都去打fifa了

仆街我唔小心睇到

block him la diu

btw巴神，平時點同鬼佬傾計，成日同鬼佬傾日常野都係一句起兩句止

個po #179

blocked

hi用住

我都係開服一個月後先玩
一開服一server 都有account
隻game都係抽人farming game
每季都會reset lv 但戰法武將有留低

牛pes md打成點

0進度

打算用$5000燒費卷轟落去

正確做法

傳話暑假先開始申請
你課2022

我呢個服抽人麻麻地黃巾兵開局

牛你會5會轉做素食主義者 介食肉

any go one?

會丫，拍YouTube個時

神奇女俠好悶 唔好入場睇

黃巾兵
三巨頭

已經睇左 恰左陣

巴神你條女迫你一生轉食素 o5ok先

識d野wor

我親戚開頭都ok 溝左條素食肥妹

但之後真係頂唔順，果斷分手

女人👩口技

食素都肥

素食都肥？係咪晚晚偷食牛腩

奧燒你條女聽哂你話 無脾氣 但唯一條件係要你一生食素 禁肉禁海鮮 o5ok先

肥婆晚晚要食牛腩

人肉叉燒包

Pk 我嗰時真係唔敢食

女人食素會生唔到仔

男人食素屌西都冇力

可能條女身體特別d 有牛既其中一個原素 食草都咁大隻

兩分鐘後@你 wait

Go duck Ozil

仲洗問o唔ok
邊個會ok

佢係女神

我組pes po太平天國
我洪秀全

話知佢36F啦
人大左 會覺得食野飲酒真係人生一大樂趣
同屌西一樣重要
但係老左 屌西都會無興趣 所以食野好重要

咪又係中國人劣根性經典例子

係聽你話自然會尊重你食肉

呢個真

作為一個廚神
煮一個扮肉個素其實好on9
同埋好索油，好肥

因為真係舒服

佢自稱耶穌兄弟
天兄
有咩劣

咁誇張

R撚晒頭 咁都紅

第四球冇留意你用左包皮守龍
冇心的

唔洗郁有人服待喎

你自己kick親 不如報驚吖笨
射撚爆條柱都未入
成行cb我轉唔到游標 又唔肯郁
。。。

是但 中script 好乏力

今日同個fd食泰國菜後面坐左個中學八婆
成餐飯講嘢都就住就住

學你師父咁講 唔好標 一路向後拉個人

唔係 係你接直傳嗰個企好遠 我轉唔到游標 但cb最興企喺度唔郁 一秒搞掂

射個個定傳個個？
Try破壞style cb

中script都唔輸 先係技術

姐係你hold波喺禁區出面 咁我游標控人都係圍住你 但因為你有個人已經衝梗入禁區入面預備接 距離好遠 但冇人mark衝梗嗰個 企哂喺度 你第一球咪咁

踢得好過我

平到

一個直傳咪穿哂 最易就係咁

問下牛 我諗係 手控個個追人/遮線
之後call電腦逼我hold波個個人

我係咁 但你接波嗰個太遠 走唔切

呢下真心on9
中晒波 條友一秒後先訓低
紅你

平時咁中哂波肯定唔吹 我都俾菊花咁鏟得多 佢咩事都冇

唯一方法係唔好比我hold波個條友攞波

佢pes gm黎 唔計

你太撚勁

我次次都比巴神拎d垃圾大炒

巴神好屈

again?

我都好似未贏過你

沖涼訓教 聽日返學

我dayoff

你個名

Ozil 幫

同你有打過咩
我地9up only

巴神英國開支大嗎

大

你係DB 邊年grad 我好似都識d DB仔

主要開支係咩

識又點 db仔又唔係有咩特

租樓 外賣 買野

叫雞貴嗎

你買野洗5洗同你女單聲先

啤好就女朋友

炸雞 便宜

你食炸雞前洗5洗問聲自已條女可5可以食

課pes唔洗

咁叫外賣一定會問
唔通分開食

你開post好不?

唔好 btw今晚幾點訓

差5多訓了

weak

好耐無玩pes